中国駐以色列大使 杜偉 於家中被發現死咗

唔知咩事，但有中國人死我就高興

wtf......

Ching你lag機？

心臟病喎

是但啦
死撚咗最開心